{
  "fieldsets": [
    {
      "fields": [
        "title", 
        "description", 
        "image"
      ], 
      "id": "default", 
      "title": "Default"
    }, 
    {
      "fields": [
        "subjects", 
        "language", 
        "relatedItems"
      ], 
      "id": "categorization", 
      "title": "Categoritzaci\u00f3"
    }, 
    {
      "fields": [
        "effective", 
        "expires"
      ], 
      "id": "dates", 
      "title": "Dates"
    }, 
    {
      "fields": [
        "creators", 
        "contributors", 
        "rights"
      ], 
      "id": "ownership", 
      "title": "Propietari"
    }, 
    {
      "fields": [
        "allow_discussion", 
        "id", 
        "exclude_from_nav"
      ], 
      "id": "settings", 
      "title": "Configuraci\u00f3"
    }
  ], 
  "layouts": [
    "image_view"
  ], 
  "properties": {
    "allow_discussion": {
      "choices": [
        [
          "True", 
          "S\u00ed"
        ], 
        [
          "False", 
          "No"
        ]
      ], 
      "description": "Permet els comentaris per aquest tipus de contingut.", 
      "enum": [
        "True", 
        "False"
      ], 
      "enumNames": [
        "S\u00ed", 
        "No"
      ], 
      "title": "Permetre comentaris", 
      "type": "string", 
      "vocabulary": {
        "@id": "http://10.231.51.229:8080/elpuig/@sources/allow_discussion"
      }
    }, 
    "contributors": {
      "additionalItems": true, 
      "description": "Noms de les persones que hi han contribu\u00eft. Introdu\u00efu cada persona en una l\u00ednia diferent.", 
      "items": {
        "description": "", 
        "title": "", 
        "type": "string"
      }, 
      "title": "Col\u00b7laboradors", 
      "type": "array", 
      "uniqueItems": true, 
      "widgetOptions": {
        "vocabulary": {
          "@id": "http://10.231.51.229:8080/elpuig/@vocabularies/plone.app.vocabularies.Users"
        }
      }
    }, 
    "creators": {
      "additionalItems": true, 
      "description": "Persones responsables de crear el contingut d'aquest element. Si us plau, introdu\u00efu una llista de noms d'usuari, un per l\u00ednia. El creador principal podria anar en primer lloc.", 
      "items": {
        "description": "", 
        "title": "", 
        "type": "string"
      }, 
      "title": "Creadors", 
      "type": "array", 
      "uniqueItems": true, 
      "widgetOptions": {
        "vocabulary": {
          "@id": "http://10.231.51.229:8080/elpuig/@vocabularies/plone.app.vocabularies.Users"
        }
      }
    }, 
    "description": {
      "description": "", 
      "minLength": 0, 
      "title": "Descripci\u00f3", 
      "type": "string", 
      "widget": "textarea"
    }, 
    "effective": {
      "description": "La data en qu\u00e8 es publicar\u00e0 l'element. Si no s'indica cap data es publicar\u00e0 immediatament.", 
      "title": "Data de publicaci\u00f3", 
      "type": "string", 
      "widget": "datetime"
    }, 
    "exclude_from_nav": {
      "default": false, 
      "description": "Si est\u00e0 seleccionat, aquest element no es mostrar\u00e0 en l'arbre de navegaci\u00f3", 
      "title": "Exclou de la navegaci\u00f3", 
      "type": "boolean"
    }, 
    "expires": {
      "description": "La data en qu\u00e8 vencer\u00e0 l'element. Aix\u00f2 far\u00e0 que autom\u00e0ticament l'element deixi de ser visible per a altres en aquesta data.  Si no s'escull cap data, l'element no vencer\u00e0 mai.", 
      "title": "Data de venciment", 
      "type": "string", 
      "widget": "datetime"
    }, 
    "id": {
      "description": "Aquest nom es mostra a la URL.", 
      "title": "Nom curt", 
      "type": "string"
    }, 
    "image": {
      "description": "", 
      "properties": {
        "image.contentType": {
          "default": "", 
          "description": "The content type identifies the type of data.", 
          "title": "Content Type", 
          "type": "string"
        }, 
        "image.data": {
          "default": "", 
          "description": "The actual content of the object.", 
          "title": "Data", 
          "type": "string"
        }, 
        "image.filename": {
          "description": "", 
          "title": "Filename", 
          "type": "string"
        }
      }, 
      "title": "Imatge", 
      "type": "object"
    }, 
    "language": {
      "default": "ca", 
      "description": "", 
      "title": "Idioma", 
      "type": "string", 
      "vocabulary": {
        "@id": "http://10.231.51.229:8080/elpuig/@vocabularies/plone.app.vocabularies.SupportedContentLanguages"
      }
    }, 
    "relatedItems": {
      "additionalItems": true, 
      "default": [], 
      "description": "", 
      "items": {
        "description": "", 
        "title": "Related", 
        "type": "string", 
        "vocabulary": {
          "@id": "http://10.231.51.229:8080/elpuig/@vocabularies/plone.app.vocabularies.Catalog"
        }
      }, 
      "title": "Contingut relacionat", 
      "type": "array", 
      "uniqueItems": true, 
      "widgetOptions": {
        "pattern_options": {
          "recentlyUsed": true
        }, 
        "vocabulary": {
          "@id": "http://10.231.51.229:8080/elpuig/@vocabularies/plone.app.vocabularies.Catalog"
        }
      }
    }, 
    "rights": {
      "description": "Declaraci\u00f3 de Copyright i informaci\u00f3 d'altres drets sobre aquest element.", 
      "minLength": 0, 
      "title": "Drets d'autor", 
      "type": "string", 
      "widget": "textarea"
    }, 
    "subjects": {
      "additionalItems": true, 
      "description": "Les etiquetes normalment s'utilitzen per una millor organitzaci\u00f3 dels continguts.", 
      "items": {
        "description": "", 
        "title": "", 
        "type": "string"
      }, 
      "title": "Etiquetes", 
      "type": "array", 
      "uniqueItems": true, 
      "widgetOptions": {
        "vocabulary": {
          "@id": "http://10.231.51.229:8080/elpuig/@vocabularies/plone.app.vocabularies.Keywords"
        }
      }
    }, 
    "title": {
      "description": "", 
      "title": "T\u00edtol", 
      "type": "string"
    }
  }, 
  "required": [
    "image"
  ], 
  "title": "Imatge", 
  "type": "object"
}